控制慾太強 可以點搞

岩岩一齊果陣冇乜野，大家都覺得就下對方冇問題
但一齊耐左之後自己就會開始有D走火入魔
有時對方做左D野唔合自己心意就會燥底
但明明對方做左果樣野又唔會影響到自己D乜，純粹係同自己想法唔同
好想改變，但如果唔同對方講出口自己個心又好似好唔舒服咁
求屌醒

試吓控制埋自己

幼9稚